因為愛~所以愛(◞‸◟)(◞‸◟)(◞‸◟)溫柔經不起安排(｡-_-｡)(☉д⊙)

呢首歌真好聽